Api-клиент User
Сейчас здесь:
 - класс ядра UserApi
    (make configs to host later)
 - класс объекта User
 - класс сервиса работающий с объектами и запросами к api UserService
 
 ## Generate Docs
 
 `doxygen Doxyfile` (generated docs folder)
 
 ## Generate Docs
 
 `doxygen Doxyfile` (generated docs folder)